[緊急]狀態唔該同我report哂佢

廢話少講，同我report哂佢

經大家力量 個post已經成功刪除

直接檢舉專頁
大家發動總攻

Give feedback / report photo > Something else > Bullying
之後Report > I think it shouldn’t be on Facebook > This is a false news story

同場支援

事主

Report！🚨

⚠️⚠️⚠️保護義士，Report哂佢⚠️⚠️⚠️

請使用相同方法處理
Give feedback / report photo > Something else > Bullying
之後Report > I think it shouldn’t be on Facebook > This is a false news story

推

而家真係群眾對群眾 唉
點解咁多垃圾

push

各位做野呀！

順手禁多個制
幫幫手更正New York Times 報導取向，扭轉國際輿論

去埋呢度

Sample:
I am writing to report an account which invades human rights and privacy as it is exposing facial images of participants in recent Hong Kong protests with evil intention. Please help to take down the below account immediately.